冷氣軍師想讚警察部署制高點

冇錯，小弟作為冷氣軍師想讚一讚警察!

尤其佢地清場部署真係進步好多!

想負皮請睇到底

1. 沙田新城市缺乏制高點，冇辦法睇到市民嘅行為，更加要逐層掃蕩，結果慘被圍毆。

2. 元朗大馬路老人院，缺乏制高點睇人群嘅走向，只能鳩射，中民居。

想讚下上環728大大改善

1. 佔領信德天橋，喺天橋上面向馬路空曠地方不斷射催淚彈，仲方便用橡膠子彈掃射。

2. 喺停車場上面部署，令人好難發現。

3. 喺林士街行車天橋，設置觀察點，睇到西港城電車路裏面人群走向。特別留意:佢哋有同前線喺地面嘅防暴小隊作手勢溝通。

4. 喺西營盤，以速龍小隊快速佔領近山邊的馬路，然後嚮示威者側形攻擊。

5. 非常有勇氣，所有制高點都前過防暴防線，又任由記者拍攝，不怕哨站被示威者殲滅，更不怕記者洩漏位置!

6. 最後想高度表揚佢哋違反戰術守則:
奪取天橋，一定係要由兩面樓梯一齊上去，並且設置部隊防守側面(樓梯入口)，制高點必須難被平民觀察，並且易於撤退。

警察有新嘅戰術，希望其他國家嘅防暴隊伍都可以向佢哋學習一下!

非常有勇氣，所有制高點都前過防暴防線，又任由記者拍攝，不怕哨站被示威者殲滅，更不怕記者洩漏位置!

最後想高度表揚佢哋違反戰術守則:
奪取天橋，一定係要由兩面樓梯一齊上去，並且設置部隊防守側面(樓梯入口)，制高點必須難被平民觀察，並且易於撤退。

push

爭樂封

推

速龍小隊除面具

一流on9

所以街坊一定要去霸天橋

佢哋行入有商場連接口嘅天橋，叻!

大家有咩想表揚一下

快留言

To Mon Po 狗:

前線警察太on9

完全唔記得學堂教法

你地cap低都冇用

推到全部人一齊表揚

大佬班暴徒成日遲到，人地set 好晒野先出現，當然只有俾人射。

犀利

同埋每一次部署時間都短咗好多

相信佢哋係有咗計劃先再部署

唔似以前由臨場指揮官去部署

不過落到場依然係冇戰術

啲樣嘢都要高度表揚

咁重要的帖點可以咁少人知

邊個負皮我

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Push

完全唔記得有一樣好重要嘅嘢要講

警察竟然唔記得封西區海底隧道入口位

乜佢哋唔怕暴徒用車搵人去嗰度咩

又負皮我？

牠們認為專家應該食屎etc

即刻同我入黎 唔準當義士condom

啱

戰術手冊都是食屎用

制咩高咩點

我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

高過你的哨兵

簡單講

爆你頭

咁抵讚 緊係要同巴打們表揚下啦

推到前線暴徒入黎

但天橋兩邊兩邊一夾，上水天橋危跳又有可能發生

以後見到有狗喺橋
就要攻橋

百川赴海 be water
湧浪來得快去得快
拍打完高點就退返入海

耀揚扔人落街

得制高點
得天下

街坊一離開留喺商場

然後兩邊一齊衝上天橋

警察就好危險

不過佢哋都唔睇本戰術手冊

真街坊多佢地未必敢攻

其實發夢上次已經有兄弟想搶點 但唔夠人

下次我地要更有意識拉大隊拎制高點

係停車場得五丁友

仲好似冇人係下面掩護

其實個日係信德有組織過上橋打狗
但失敗左
只有制高點同槍基本係零死角

真係值得一讚

全港八五大罷工

警察攻橋唔識兩邊

揾人教佢哋

裝差咁遠警察贏晒佈防好正常

所以先快閃

嘩
如果有示威者夠薑，人多掉佢地落街
咪死晒？

大家公平啲，好嘢必須讚
從來未有防暴警察會喺制高點狙擊放冷槍
當然你可能會話烏克蘭都係咁
咁啫係代表香港更加接近國際標準

示威者沖咗上橋之後唔通警察向上射催淚彈？

目標咁細一定唔中

冇放冷槍

放催淚彈姐

值得表揚

佢哋真係好有勇氣

市民裝備差問題

喺天橋好容易畀人包圍

所以警察先咁唔擔心你哋拎制高點

直播睇住有pepper ball射落嚟㗎

警察都有人叻狙擊

高地（戰略方）
狹窄之地（防守方）
有遮掩之地
旨具戰略意義

利申睇兵書呀死差佬

有份 但後面冇人跟 死返入內街

高汁，推

👩🏻‍🏭👨🏻‍🏭

你冇份呀吹水

明明睇now直播知

其實果日有人想上天橋打狗
奈何人數不足
加上對方瘋狂催淚放題

速龍知

不過都唔用

會衝上橋趕人走 如果暴徒就2邊夾

屌 鍵戰俾你睇穿咗

佢地識既
兵唔知
將唔知就抵打

有次ctru演習係濾水廠定邊度
咪派人演習拎高地監視囉

好重要嘅post

幫推？

我係街坊睇熱鬧，你趕我咪走

無錯728果次部署明顯唔一樣

霸埋天橋口

如果示威者走嚟走去 咁部署咪冇撚用

制高點好重要

因為示威者唔識搶、攻制高點

你地睇熱鬧

警察又要趕走咗你哋先可以做嘢

唔可以咁做

黐線㗎觀察點好難先可以部署到

示威者走嚟走去點樣報署

哂氣啦
你講緊話用消防車掩護果班?
停車場上又話驚比速龍包抄
又要乜gear都無
用消防車掩護到橋底比人密集式催淚彈就敗走左
唔係眼就呼吸道出事
反而信德滅火隊果晚就真係做得好好

軍事上 兩邊一邊上

但極度反對

係呀企係度得架啦
一陣有人上黎帶口號
未一齊聽下囉

推！

所以大家唔好再屌人食花生啦
守橋好重要架

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

冷氣軍師唔評論

不過觀察點一被人點相就應該走

應該唔係，因為有手足睇直播話之後都有，兩三個上咗去，其他十幾個走入隔離大廈唔知做乜

唔洗守架

趕走左就可以

真係易被人包圍

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

下次叫一叫
起碼二十人有gear先有威脅力

橋口通常上係3-5狗守
3倍兵力一定夠做
當然4、5倍更加

評論唔到
個陣夢見自己係另一條行車線想推進
幫手分散注意力
但我地呢邊都敗走
因為個日啲蛋真係好撚毒

人地警察覺得學堂都係冷氣軍師黎

估計橋上部隊同地面部隊係暫時未有無線電通訊

任何一邊都出事都冇人救

和理非去買袋零食扮街坊名正言順食花生

其實我地真係要望遠鏡去睇返嚟狗

制糕點

仲記得有一幕

警察喺行人天橋想射催淚彈上行車天橋

點知射落地下

原來向上射程咁短

原來警察自己都唔知射程有幾短

所以其實開得game, 都要有班固定人腳入server
一係現場招人，咁對大家都好

點會睇到丫

free fall 又無定向

主要係唔夠多人夠膽

冷氣軍師確保速龍同防暴無交流

612大把人企天橋食花生
最後街坊自己生性 嗌開路趕走佢地
咁今時今日梗係屌走佢地

佢夾硬黎大家都要散水既

霸天橋

諸葛亮都叫馬謖高點布陣啦

但旺角有乜天橋？🤨

散水冇問題

我喺觀察點嘅警察就會好擔心有人再衝上嚟

佢哋好鍾意冇防暴裝備派幾個軍裝企唐樓天橋

可唔可以搵對突擊小隊去圍毆果班狗
如果有人搶到gear咁就好好玩

利申唔鼓勵大家犯法

其實你搶條橋守唔到，不如一早唔好係有橋嘅地方開拖

好似越戰啲越軍都係叢林走黎走去，無話係山上面制空（因為美軍有飛機）

痴線架 唔可以咁做 班警察唔識應對

向高空發展

認同 不過個server設定左地圖
除非揾到新地圖

如果有人响天橋或商場跌咗大量一毫子, 又有好多人幫佢拾, 叫唔叫阻差辦公？

到時睇情況，商場都可行

你跌金條班警察都唔會比你執

Pish

心水清

情報收集同埋火力點先係最重要

通常大廈好多入口

太有自信唔設防

後果自負

咁高
會唔會跌落嚟。。。

正皮先
但有冇其他字用 制高點好似有小小蝗

好似軍事術語嚟

唔叫,執野之嘛
牙蛇唔幫手
我眼又唔靈,執耐啲都人之常情呀

唔好諗呢啲喇，大膽啲
49個告暴動架喇

咁認真講句,呢個禮拜我都買左唔少裝
預備好上前線

10粒得2粒上到天橋

Gear要買埋對講機

有冇貨

講開又講

mon po狗會想點解帖主好清楚狗仔戰術

其實用正常人思維都諗到

我明白小隊之間冇一個清晰嘅溝通方法

好似足球教練冇辦法教每一個球員點樣走位

不過有一啲原則 教練都可以同球員講上場去遵守

今日就係想警察要好好學懂制高點

射完十粒都俾人殺到上橋面